荃灣柏傲灣物業308萬沽 持貨10個月業主賺14%

新世界旗下（0017）荃灣柏傲灣早前錄得首宗二手車位成交。根據土地註冊處資料，柏傲灣地庫一層一個單號車位，上月中以308萬元成交。

原業主是於2017年12月購入，當時作價270萬元，持貨10個月後沽出，帳面獲利38萬元，賺幅14%。

驗下眼～

上吓水先啦喂

臭渠加垃圾海景

帳面賺? 有冇計稅呀? 計完稅有得賺?

標題係冇寫錯嘅
一睇內文就笑左

車位唔計

返屋企每日行過。都見到佢車位成日Full. 應該好少位

荃灣有蓋停車場好撚少，一到星期6日周邊排哂隊

真剛需

咁要近西鐵站把能